有冇人毒到全身都係uniqlo？

U記外套 (灰色)
U記純色tee
U記牛

You are not alone bro

U記制服

我連底褲都係

我成身Nike

2條79 又抵又好著

今日除左件恤衫同鞋 其他都係

U記件HOODIE好似校服咁

我係，冇衫褲鞋襪唔係

今日淨係外套係

U記咁撚貴
係偽毒先買

U記都叫貴？

雞仔麥

我cheap堡買

執左好耐

中學著到以家 中三開始無高過 得米6

99蚊件衛衣 貴？
淘寶狗？？

當年我仲係MK成日去CHIC之堡買

屌你講一講﹐原來今日成身都係
U記褲 $199
U記過頭笠冷衫$199
U記有帽風褸$399
CLARKS $799

有幾毒

係 d衫又抵又型 好撚正 溝死女 之前新年一手買左1000蚊cheap堡 d女當神咁拜

無呢件任何色都唔好自稱毒撚

識著都可以著得好睇bro 整齊簡單乾淨 加個正常頭 搞掂

而家果班00後狗衝U記MA1

有咩問題

平價衫黎講質素幾好 佐丹勞好快爛左 一係就起毛粒 gu第一次著洗完就甩色

唔一定毒嘅
但總有啲款好撚柒

冇CUTTING D袖好撚長

行過 bossini 而家啲款都唔差 不過應該唔平

得鞋同帽唔係

曾經有過三件, 都係灰色

毒到底褲都係u記

底褲同襪都係

全身baleno

我連襪同底褲都係

毒撚身型 瘦撚到

一拳兩件

G

隻G阻住我地討論U記

係

外套同褸都係

me

呢件行過見到想買

有 除左鞋同底褲唔係,其他衫,褲,外套,襪都係

全身都係u 記
U記恤衫
U記卡其褲

我全身都係 但好能型

差對鞋唔係
件灰色外套成日同人撞

Exact7ly呢秒嘅我

U記zip up唔買灰色不如唔好買

駁吾到

我都好撚瘦

我最鍾意買u記淨色t

我係

我
但我既U 記係執左果間u right

除咗對鞋係nmd

拖鞋呢

全身adidas

得對鞋唔係

兩對咁有錢

全身u記叫毒咩 毒係講你份人咋喎，你毒撚著乜柒都毒㗎啦

鞋都係uniqlo

cyka blyat

係地鐵睇緊依個post 望一望自己

衫褲嬲都係

u記tee
u記牛
u記襪

有乜問題 我覺得幾好睇

除左對襪之外全身都係

歧視窮撚牙？

大多你一對襪

Uniqlo 條ezy 牛仔褲幾好着

我想搵對u記鞋
感就系最強u記毒L戰鬥服

毒你老母

除左對鞋之外,我成身連底褲都係uniqlo

heattech 好著喎

毒撚制服

仲有假daybreaker

白色可以扮zne

u記冷衫
入面u記白色恤衫
u記黑色有彈性牛仔褲

it's Boris

有冇甘窮牙
我全身supreme- -

我著開Gucci 加對nmd
已經溝死女

I always wear uniqlo products and rolex 1665 for working.
That's not the main point when you wearing which brand of clothes.
The main point is, you have money in pocket better than you pay a lot to buy clothes.

3條99先最抵wo

我毒到全身adidas

咪咁老土啦

二手精工錶

我有隻精工放

好勁

衛衣，底衫，褲，底褲

我上身SUPREME TEE
下身DICKES短褲
出街好多女望

冇黑絲？

I go to school by bus

著短裙個時先會襯

抵撚死

仆街著緊

全身都係老母買嘅表示

啱啱先買佐條褲同件衫

日日都係u記

底褲都係

我全身 Jack Will
溝撚哂 d 囡

a&f la

好MK

如果u記出吹氣公仔
我連老婆都係

至㢢個樣唔正常呢

我都有件
又平又暖又夠舒服

Cotton On x 3, total $215

最衰uniqlo無鞋

著緊uniqlo冷衫加恤衫

點解著u記就係毒？
d底衫不知幾抵屌
一年四季黑白灰長短䄂當t咁著

除咗對鞋之外，全身連埋個背囊都係，總共七件

我愛U記！

淨色 Tee 同條底橫真係無敵

U記格仔裇衫d款真心靚 買左4件

呢個真係 格仔好睇過好多地方

我條女都係
係uniqlo 溝返黎

U記外套
U記tee
U記裙
U記襪

Yoyo

有咩問題先

利申 衫褲鞋襪底衫底褲超過50件u記，應該近百

每日著馬拉松衫

乜依家啲人咁有錢全身着U 記衫架？

利申：全屋衫褲唔係親戚比就係樓下特賣場29-59 蚊一件

底衫褲襪都係

我係d底衫褲同襪係外面唔係

家的感覺

有咩問題
識著可以襯得好型

U記買牛幾好，改褲即日有得攞

除咗底褲之外
由底衫到襪都係U記

上下身 底褲 襪，就差鞋同背囊

呢條傻閪肥mk好柒

屌你尊重啦

毒唔毒就唔關u 記事既

講起先發現
U記飛機褸
U記牛
件t gu嘅不過都一樣

$199又真係抵屌
又暖又便宜

點會全身UNIQLO ，而家可以溝GU

内外都係

老實講, U記都可以著到好型, 睇人同睇點搭架咋喎

做乜講到唔着u記就唔毒咁

成身superdry算唔算毒
連底褲 拖鞋都係

一年四季都係
成個uniqlo代言人（柒版）咁

有冇ching教呢隻襯咩色褲同鞋好

黃色褲，綠色鞋

着得好睇咪得囉 有乜問題

全身都係 但你個人毒根本羅無分別

百搭喎

U記運動衫 褲 加底褲

淨tee，外套，恤衫，短褲，底褲，風褸，打底衫，背心都有U記

點襯都有種毒味

我有啡色

屌，講襯衫嫁
講牌子嫁?毒撚樣著乜柒都係毒啦，又唔撚識襯衫

我由year1就咁著左成年…

毛毛褸
長/短袖tee
扯布褲
airsim底褲
長襪

幾時出埋對鞋

毛毛褸最平好似可以去到$99 唔好心急

琴日為左番寫字樓工買左兩條牛(黑同深藍)再加件牛仔褸先600蚊出門口，好抵

其實uniqlo唔算毒，可以著得好正常

之從返左u記 出記都著多左u記
因為舒服好多

底褲 襪 遮 全部都係u記

u記好差咩 不知幾好著
u記打底

不要再說了

其h&m都有D毒毒地選擇, 唔使全uniqlo咁齋

黑窄腳褲白T波鞋，普普通通正正常常
點會毒
定你個樣d毒氣污染左套衫呀

蓋ching 開個咁既po，引晒d毒撚出黎

校服你都可以話正正常常唔毒嫁

毒男標配就一式一樣就又毒又柒嫁啦